如果要教電競, 個資歷要去到邊?

IT grad?

身家一億兼開埋公司

白金以上

老婆個處係自己破

贏過世界冠軍

例子 toyz

認真問架屌

冇返個博士學位 學咩人教degree